<?xml version="1.0"?>
<!--

    The contents of this file are subject to the license and copyright
    detailed in the LICENSE and NOTICE files at the root of the source
    tree and available online at

    http://www.dspace.org/license/

-->
<catalogue xml:lang="fil" xmlns:i18n="http://apache.org/cocoon/i18n/2.1" xmlns="http://apache.org/cocoon/i18n/2.1">

    <!-- Disclaimer Page -->
    <message key="xmlui.Bahandian.DisclaimerPage.title">Pagwawaksi</message>
    <message key="xmlui.Bahandian.DisclaimerPage.trail">Pagwawaksi</message>
    <message key="xmlui.Bahandian.DisclaimerPage.head">Pagwawaksi</message>
    <message key="xmlui.Bahandian.DisclaimerPage.para">
        <p>Ang <b>BAHÁNDÌAN</b>, ang imbakang institusyunal ng Pamantasang Sentral ng Pilipinas, ay itinatag na may layuning magbigay daan  at magpanatili sa mga saliksik at mga mapagkukunang siyentipiko  na ginawa ng Pamantasan. Ang mga materyal na magagamit sa website ay kinabibilangan ng mga artikulo, tesis, disertasyon, ulat, at iba pang may kaugnay na nilalaman na ginagamit sa loob balangkas ng Open Access.</p>
        <p>Ginagawa ng Pamantsan  ang bawat makatuwirang hakbang  upang maabot ang kasunduan sa paggamit ng mga didyital  na teksto at imahe alinsunod sa karapatang pang-intelektwal ng may ari. Ang mga materyal na ibinigay na buong teksto ay ang mga may kasunduan sa copyright. Para sa mga tesis at disertasyon kung saan ang isang ipinahayag na kasunduan sa copyright ay hindi posible sapagkat ang isa o higit pang may karapatan na mga partido o tagapagmana ay hindi matuntono dahil ang patakaran ng tagapaglimbagay hindi alam ng mga tagapangasiwa, ang imbakang pampamantasan  ay nagbibigay lamang ng bibliographic data at mga abstract ng mga hindi nailimbag na gawa alinsunod sa mga patakaran sa pamantasan, batas sa copyright at mga kaugnay na batas. Noon pa man, ang mga bibliographic data at abstract na ito ay palaging bukas sa publiko sa pamamagitan ng Henry Luce III Library Online Public Access Catalog kung saan isinusumiteang isang kopya ng pananaliksik bilang isang paunang kinakailangan para sa ilang mga kurso.</p>
        <p>Ang mga tao o institusyong nagnanais na gamitin ang mga teksto o didyiital na bagay na nailathalasa website ay dapat makipag-ugnayan sa Repository Team, sabay sa pagtukoy sa pamagat at kahambing  na materyal.</p>
        <p>Ang site na ito ay dinisenyo para sa mga hangaring pang-edukasyon at pananaliksik.Walang anumang bayad na ginawa para sa materyal na isinumite para sa paglalathala nito. Hindi mananagot ang Pamantsang Sentral ng Pilipinaspara sa hindi wastong paggamit ng site, o para sa mga karapatan, o pag-angkin na nagmula sa paggamit ng site.</p>
        <p>Mangyaring magpadala ng isang email sa <a href="mailto:bahandian@cpu.edu.ph">bahandian@cpu.edu.ph.</a></p>
    </message>


</catalogue>
